# Korean translations for Hue.
# Copyright (C) 2012 Cloudera, Inc
# This file is distributed under the same license as the Hue project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hue VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-15 09:57-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-28 10:31-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: src/hbase/api.py:51
#, python-format
msgid "HBase Thrift 1 server cannot be contacted: %s"
msgstr "HBase Thrift 1 서버에 연결할 수 없음: %s"

#: src/hbase/api.py:54
#, python-format
msgid "Api Error: %s"
msgstr "Api 오류: %s"

#: src/hbase/api.py:78
#, python-format
msgid "Cluster configuration %s isn't formatted correctly."
msgstr "클러스터 구성 %s의 형식이 올바르지 않습니다."

#: src/hbase/api.py:89
#, python-format
msgid "Cluster by the name of %s does not exist in configuration."
msgstr "이름이 %s인 클러스터가 구성에 없습니다."

#: src/hbase/api.py:118
msgid ""
"The kerberos principal name is missing from the hbase-site.xml "
"configuration file."
msgstr "hbase-site.xml 구성 파일에 kerberos 원칙 이름이 누락되었습니다."

#: src/hbase/conf.py:33
msgid ""
"Comma-separated list of HBase Thrift servers for clusters in the format "
"of '(name|host:port)'. Use full hostname with security.Prefix hostname "
"with https:// if using SSL and http mode with impersonation."
msgstr ""
"'(name|host:port)' 형식의 클러스터에 대한 쉼표로 구분된 HBase Thrift Server 목록입니다. 안전하게 "
"전체 호스트 이름을 사용하십시오. 가장과 함께 SSL 및 http 모드를 사용하는 경우 호스트 이름에 접두사로 https://를 "
"지정하십시오."

#: src/hbase/conf.py:41
msgid "Hard limit of rows or columns per row fetched before truncating."
msgstr "자르기 전에 가져온 행당 행 또는 열 하드 제한입니다."

#: src/hbase/conf.py:48
msgid ""
"'buffered' is the default of the HBase Thrift Server and supports "
"security. 'framed' can be used to chunk up responses, which is useful "
"when used in conjunction with the nonblocking server in Thrift."
msgstr ""
"'buffered'은 HBase Thrift Server의 기본값이며 보안을 지원합니다. 'framed'를 사용하여 응답을 생성할 "
"수 있으며 Thrift의 비차단 서버와 함께 사용할 때 유용합니다."

#: src/hbase/conf.py:56
msgid "HBase configuration directory, where hbase-site.xml is located."
msgstr "hive-site.xml이 위치한 HBase 구성 디렉토리입니다."

#: src/hbase/conf.py:63
msgid ""
"Force Hue to use Http Thrift mode with doas impersonation, regarless of "
"hbase-site.xml properties."
msgstr "hbase-site.xml 속성에 상관없이 Hue에서 doas 가장과 함께 Http Thrift 모드를 사용합니다."

#: src/hbase/views.py:135
msgid "A POST request is required."
msgstr "POST 요청이 필요합니다."

#: src/hbase/templates/app.mako:35
msgid "HBase Browser"
msgstr "HBase 브라우저"

#: src/hbase/templates/app.mako:73
msgid "Refresh Row"
msgstr "행 새로 고침"

#: src/hbase/templates/app.mako:75
msgid "Delete Row"
msgstr "행 삭제"

#: src/hbase/templates/app.mako:79 src/hbase/templates/app.mako:274
msgid "Toggle Collapse Selected"
msgstr "선택한 항목 축소 전환"

#: src/hbase/templates/app.mako:80 src/hbase/templates/app.mako:275
msgid "Select All Visible"
msgstr "모두 표시 선택"

#: src/hbase/templates/app.mako:85
msgid "Add New Column/Cell"
msgstr "새 열/셀 추가"

#: src/hbase/templates/app.mako:98
msgid "Full Editor"
msgstr "전체 편집기"

#: src/hbase/templates/app.mako:116
msgid "No rows to display."
msgstr "표시할 행이 없습니다."

#: src/hbase/templates/app.mako:122
msgid "Sort By"
msgstr "정렬 기준"

#: src/hbase/templates/app.mako:136
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: src/hbase/templates/app.mako:141
msgid "Switch Cluster"
msgstr "클러스터 전환"

#: src/hbase/templates/app.mako:160
msgid "Search for Table Name"
msgstr "테이블 이름 검색"

#: src/hbase/templates/app.mako:163
msgid "Enable"
msgstr "설정"

#: src/hbase/templates/app.mako:165
msgid "Disable"
msgstr "해제"

#: src/hbase/templates/app.mako:168
msgid "Drop"
msgstr "삭제"

#: src/hbase/templates/app.mako:172
msgid "New Table"
msgstr "새 테이블"

#: src/hbase/templates/app.mako:193
msgid "Create New Table"
msgstr "새 테이블 생성"

#: src/hbase/templates/app.mako:197
msgid "Table Name"
msgstr "테이블 이름"

#: src/hbase/templates/app.mako:198
msgid "Column Families"
msgstr "열 패밀리"

#: src/hbase/templates/app.mako:200
msgid "Add an additional column family"
msgstr "추가 열 패밀리 추가"

#: src/hbase/templates/app.mako:203 src/hbase/templates/app.mako:334
#: src/hbase/templates/app.mako:357 src/hbase/templates/app.mako:399
#: src/hbase/templates/app.mako:404 src/hbase/templates/app.mako:440
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/hbase/templates/app.mako:204
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: src/hbase/templates/app.mako:211
msgid "Remove Column Family"
msgstr "열/패밀리 제거"

#: src/hbase/templates/app.mako:229
msgid "Remove column property"
msgstr "열 속성 제거"

#: src/hbase/templates/app.mako:230
msgid "Additional column property"
msgstr "열 속성 추가"

#: src/hbase/templates/app.mako:234
msgid "Add a column property"
msgstr "열 속성 추가"

#: src/hbase/templates/app.mako:246
msgid ""
"row_key, row_prefix* +scan_len [col1, family:col2, fam3:, col_prefix* +3,"
" fam: col2 to col3] {Filter1() AND Filter2()}"
msgstr ""
"row_key, row_prefix* +scan_len [col1, family:col2, fam3:, col_prefix* +3,"
" fam: col2 to col3] {Filter1() AND Filter2()}"

#: src/hbase/templates/app.mako:256
msgid "Autocomplete Suggestions:"
msgstr "제시된 자동 완성 항목:"

#: src/hbase/templates/app.mako:268
msgid "Toggle Grid"
msgstr "눈금선 설정/해제"

#: src/hbase/templates/app.mako:270
msgid "Toggle Select All Rows"
msgstr "모든 행 선택 전환"

#: src/hbase/templates/app.mako:270
msgid "All"
msgstr "모두"

#: src/hbase/templates/app.mako:277
msgid "Drop Columns"
msgstr "열 삭제"

#: src/hbase/templates/app.mako:292
msgid "Fetched"
msgstr "가져옴"

#: src/hbase/templates/app.mako:295
msgid "starting from"
msgstr "시작 날짜"

#: src/hbase/templates/app.mako:300
msgid "in"
msgstr "이내"

#: src/hbase/templates/app.mako:300
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: src/hbase/templates/app.mako:301
msgid "Entries after"
msgstr "뒤에 오는 항목"

#: src/hbase/templates/app.mako:301
msgid "were truncated."
msgstr "잘렸습니다."

#: src/hbase/templates/app.mako:306
msgid "Drop Rows"
msgstr "행 삭제"

#: src/hbase/templates/app.mako:309
msgid ".CSV, .TSV, etc..."
msgstr ".CSV, .TSV 등..."

#: src/hbase/templates/app.mako:309
msgid "Bulk Upload"
msgstr "대량 업로드"

#: src/hbase/templates/app.mako:310
msgid "New Row"
msgstr "새 행"

#: src/hbase/templates/app.mako:322
msgid "Insert New Row"
msgstr "새 행 삽입"

#: src/hbase/templates/app.mako:327
msgid "Row Key"
msgstr "행 키"

#: src/hbase/templates/app.mako:331
msgid "Add Field"
msgstr "필드 추가"

#: src/hbase/templates/app.mako:345
msgid "Create New Column"
msgstr "새 열 생성"

#: src/hbase/templates/app.mako:351
msgid "Column Name"
msgstr "열 이름"

#: src/hbase/templates/app.mako:353 src/hbase/templates/app.mako:354
msgid "Cell Value"
msgstr "셀 값"

#: src/hbase/templates/app.mako:358 src/hbase/templates/app.mako:400
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: src/hbase/templates/app.mako:370
msgid "Edit Cell"
msgstr "셀 편집"

#: src/hbase/templates/app.mako:386
msgid "Cell History:"
msgstr "셀 기록:"

#: src/hbase/templates/app.mako:387
msgid "Current Version"
msgstr "현재 버전"

#: src/hbase/templates/app.mako:387
msgid "Edited"
msgstr "편집됨"

#: src/hbase/templates/app.mako:401
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/hbase/templates/app.mako:405
msgid "Revert"
msgstr "되돌리기"

#: src/hbase/templates/app.mako:441 src/hbase/templates/app.mako:459
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: src/hbase/templates/app.mako:453
msgid "Confirm Delete"
msgstr "삭제 확인"

#: src/hbase/templates/app.mako:454
msgid "Delete row "
msgstr "행 삭제 "

#: src/hbase/templates/app.mako:455
msgid "? (This cannot be undone)"
msgstr "?(이 작업은 실행 취소할 수 없음)"

#: src/hbase/templates/app.mako:456
msgid "Are you sure you want to drop this column?"
msgstr "이 열을 삭제하시겠습니까?"

#: src/hbase/templates/app.mako:457
msgid "enable"
msgstr "설정"

#: src/hbase/templates/app.mako:458
msgid "disable"
msgstr "해제"

#: src/hbase/templates/app.mako:460
msgid "Are you sure you want to"
msgstr "이 테이블을"

#: src/hbase/templates/app.mako:461
msgid "this table?"
msgstr "하시겠습니까?"

#: src/hbase/templates/app.mako:462
msgid "End Query"
msgstr "쿼리 종료"

#: src/hbase/templates/app.mako:463
msgid "Prefix Scan"
msgstr "접두사 검색"

#: src/hbase/templates/app.mako:464
msgid "Start Scan"
msgstr "검색 시작"

#: src/hbase/templates/app.mako:465
msgid "Start Select Columns"
msgstr "열 선택 시작"

#: src/hbase/templates/app.mako:466
msgid "End Column/Family"
msgstr "끝 열/패밀리"

#: src/hbase/templates/app.mako:467
msgid "End Select Columns"
msgstr "열 선택 끝"

#: src/hbase/templates/app.mako:468
msgid "Start FilterString"
msgstr "FilterString 시작"

#: src/hbase/templates/app.mako:469
msgid "End FilterString"
msgstr "FilterString 끝"

#: src/hbase/templates/app.mako:470
msgid "Row Key Value"
msgstr "행 키 값"

#: src/hbase/templates/app.mako:471
msgid "Length of Scan or Row Key"
msgstr "스캔 또는 행 키 길이"

#: src/hbase/templates/app.mako:472
msgid "Column Family: Column Name"
msgstr "열 패밀리: 열 이름"

#: src/hbase/templates/app.mako:473
msgid "Rows starting with"
msgstr "다음으로 시작하는 행"

#: src/hbase/templates/app.mako:474
msgid "String"
msgstr "문자열"

#: src/hbase/templates/app.mako:475
msgid "Integer"
msgstr "정수"

#: src/hbase/templates/app.mako:476
msgid "Column Range"
msgstr "열 범위"
